有無人覺得星期一根本唔會升？

升返1%比你

會，快啲走鬼

美定港
美就算數啦
睇好港女

通常升2%之後跌5%

暴力救市

星期五已經係最後逃生門
納dee要直落幻二

留名鞭屍

1.9萬億喎，上兩星期係大戶搵個藉口黎呃哂啲止蝕撚既貨姐，星期1開始火箭

巴打原來你仲在生

未入貨呀屌你

早兩日我同茶記d姐姐講
今日又大跌啦
佢話日日升咩

d人仲未肯接受慢熊事實

你估全部人資金會放曬係股市咩
唔識玩其他?

留意下，每次搞鳩香港政治，港股都會鳩升

1. 9萬億鎂即係幾多港元？我winfow個小算盤都計唔到，印刷機開到最高火力，完全係cls

無，咁啱地獄都有wifi姐，駛唔駛幫你同毛主席say個hi？

正式宣佈：星期一開始牛三

因為要維穩

幫我問下老毛老翠大大仲可以做幾耐。

佢話「牢騷太盛防腸斷，風物長宜放眼量」喎～
唔知佢噏乜添，你自己參透吓

咁玩咩好 利申 SH派 輸撚死

諗下洗唔洗止蝕仲好

會升 但唔包括ARK入面d垃圾

契媽會炒輸俾連燈仔咩

大家體驗個位唔同 做好自己個份就算啦 講多都無謂

係 勸完世叫人買sqqq 唔做option
根本唔會有問題
納指跌就跌硬
我預佢呢排係上下震
之後一野跌落去

睇法相同 做下對衝 正股又唔洗走 安安穩穩渡過呢一關

星期五V反彈果下已經升左. 星期一仲點會升.

睇Qq都覺未回夠

好多倉位都係600頭 500

高J果d 想返家鄉真係發夢

今日升少少,明日跌多多.
贏粒糖輸間廠.

你意思係多左1.9萬億股市會少左Money Supply？

會升，但唔會升科技股

茶記阿姐股齡長你幾倍

會 升一日跌七日

好L多蟹貨？

升又點？唔升又點？

港女升硬
星期一最自由
唔洗受美女拖累

菁蒼點解仲會想佢升

唔知以為1.9萬億係股票兑換劵黎，淨係可以用黎買股票

正股要睇自己買咩價位
今舖納指跌到幾深冇人知
但11500冇走雞

會咁諗既人根本睇唔清大勢
就算聽日唔升3-4月內一定會有場升浪
市場錢多左就係多左

最好就有咁多跌咁多

利申：倉已清

正確答案

睇下你係咩股
舊經濟應該可以升到

啲人錢多咗唔一定放入股市，反而刺激消費，加速通脹，逼美聯儲加息，最後科技公司都係要面對借貸成本上升問題

一句講曬，黎緊要點跌法tqqq先會之後廿年都起唔返?

唔止5%

麵神細號有出力

All in tqqq

之後幾日應該都上落市/大漲小回
星期5已經掂左底，再跌都去唔返
唉，後悔無撈底

有1.9萬億 個個都以為升 個個賺錢？ 大戶開善堂咩

1.9萬億晨早就預左係會通過，利好已經消化曬

求下你睇淡
我跟左你post好耐。睇好你做下一代麵麵

大戶係deep v果下狂掃貨啦

我睇好佢今個星期再跌多8%

見到佢開post就知瀬野了

正，連燈仔睇跌又可以不問價入貨

講真星一升定跌都唔會定生死

準備ALL IN SQQQ CALL

直插10000點，all in sqqqqqqqqqq

星期六日就放下自己假

依家係所有野都跌緊喎

廿年都起唔返就難啲，十年八年起唔返都有啲可能

終於識運用自己能力

樓主上左咁耐連登都仲未甩P

升撚硬

千跌

美國水浸, 開始反彈爆升

乜原來有人以為日日升
牛市牛到你short撚咗

拎得番個名未

咪傻豬
星期一早就有美棋BB反影到

個個都咁睇嘅時候個市未必會咁行啦